［請投票］我設計左枝旗希望用嚟配合「願榮光歸香港」

歌曲：

Width:Height =1:2

白：RGB 255 255 255
黃：RGB 255 255 0
藍：RGB 0 100 255
黑：RGB 0 0 0

每色佔 Width 1/4

設計概念：
1）「團結黃藍 分清黑白」；
呼應現行文宣
「黃藍是政見 黑白是良知」

2）顏色依照左右翼順序，白黃藍黑

3）世界上國旗多以簡為主，所以沒加其他圖案 如 獅子山 剪影。

正評=設計可行
負評=設計不可行

好撚柒

黃黑藍白就一定要係主色架勒
但你呢支好似咩清朝定北洋旗

好似冇地方用黑色做國旗

真係柒到一個點

德國

概念好好，但...

國旗用色以英國旗為基調配以暖黃突出國徽 紀念香港以英國文化之形響下成為集東西文化於一身之國度 國徽概念以洋紫荆之形浴火重生，以大鵬金翅鳥之形相重現 象徵香港歷中共浩刼而後自強獨立成國，必然有更美好前景

獅子山旗— 國旗由藍、白兩個平行相等的長方形及具象化的獅子山組成。正中的獅子象徵香港人不屈不撓的精神，中間的星代表港人獨立的意志和決心。藍色代表民主，自由；白色代表和平，公正。

木棉有英雄樹之稱，象徵香港雄視亞東；其花落不散，喻各地國民皆心繫母國；十八花蕊象徵十八區國民子嗣繁衍。金黃雲雷紋拱衛木棉，香港建國順天應人，承繼華夏。普魯士藍底色，象徵海洋，呼應英治。

比利時

我想講代表我哋既旗唔需要咁花巧
用顏色象徵意義就ok

唔洗數自膠一打

好柒小畫家整？

砍掉重練

呢幾隻色係發生咩事
建議巴打鑽研下美學先
可否有返少少美感

顏色好唔平衡

同首歌一樣柒

上白下黃已經好ok

第二張其實唔錯

唔鐘意紅色
情願用返香港旗算

我都覺好有隊章Feel,打仗用最正

請唔好再洗版，榮光好無氣勢，毫無革命感

唔好預藍絲

第一二張都好正